秋刀魚 的滋味

貓和你 都想了解

插到暈的滋味
媽跟你都想了解

頂你
本身個歌詞咁有feel

爽歪的麻穴 在電線杆上裸睡
你吮著淫具 很有瞎舔的感覺

你脫了 對我說
騎李湘的名字很美
我此刻撅著香莖吻你倔強的嘴

屌曬你哋老母

餘下精液

我的愛液出就像淫水